作為一個freshman,今日同組爸媽食tea俾佢地笑到面都紅晒

是咁的，小弟本身今年係大學嘗試極力打好人際關係，咁組爸媽今日叫食tea我就梗係話join，同組媽打下交道喇。但今次我第一次係u度食tea，一見到餐牌有炸脾梗緊即刻狗衝喇。點知叫炸脾就係我惡夢嘅開始喇。。。一坐低我見組爸係度同每人都派一份刀叉，話幫咁多位都拎咗喇，我即刻r晒頭，唔明點解佢要拎刀叉喇。我就無乜再理，叫聲爸媽食飯，就拎起我隻望落好好味嘅炸脾開始大大啖咁咬。點知一食，成枱人個個都望住我，組爸仲要大笑咗出聲，話我係咪鄉下仔，用手食炸脾，佢話好似我地呢啲讀恆大嘅精英人士一定要用刀叉食炸脾。我望一望周圍，又真係見到個個人都著住suit拎住刀叉食炸脾!佢地繼續笑我，我只好學佢地咁試下用刀叉食，結果我食個tea食左成半粒鐘，仲俾佢地罵我食得慢。。。入咗恆大真係好大壓力添，對住成班精英有排我適應，我都係去練下用刀叉食炸脾先喇

假膠嚟講你都算低質

用開筷子食

0/10

乜嘢啊。。。。

屌你老母

1/10, 未見過係恆大version

其實開個膠post有咁難咩 點解可以咁低汁

其實點解個個都要用刀叉 半真人真事黎

樓主應該恆管仔
請盡快 Quit school

係恆大唔係恆管

含你老母管咩仆街
係含大呀屌你老母

👌

你老母入面輸卵嗰條就叫管
香港恆大呀

含大含大

無人認真理下我